買mon求推介

22至24吋 budget $1200-1400 有咩推薦？

是但去黃金見到岩就買啦

benq philips aoc lg 9揀

aoc 2k 144hz ips N-sync

我本身睇中asus VN247HA有個有2個hdmi 嗰個好唔好？